泰國警察和中國公安破門而入，在曼谷拘捕中國異見人士

在泰國取得聯合國難民身份的中國異見人士邢鑒，在其曼谷住所內，被十多名泰國和中國警方人員帶走，目前羈押在曼谷監獄。正在曼谷的難民柳學紅披露，邢鑒被捕時在電話中說，泰國警察和中國公安破門而入。有自稱來自中國江蘇的六名便衣公安聲稱持有拘留令，指邢鑒涉嫌在網上散布謠言，要泰國警察協助抓人。據稱，公安在其住所搜查了兩個多小時才離開。

邢鑒曾經是「六四天網」義工，曾因「尋釁滋事罪」被拘，於2015年到泰國，向聯合國申請難民身份。其父親邢望力是中國維權人士，曾多次入獄被獄警毆打。

中國公安越境到泰國抓人早有先例。2015年10月，有瑞典國籍的香港銅鑼灣書店股東桂民海，在泰國芭提雅一住所被中國便衣人員綁架回國，至今仍然在囚。

泰國不嬲奶共 華為cctv 仲有高鐵

中華人民共和國泰族自治區

泰國呢d低劣國家

原來係中國泰國

呢D地方去唔去都擺

自古以來，秦國都是中國的

殺人放火走路去泰國冇咩事
你反共產黨去泰國係自尋死路

泰國呢啲垃圾國家 助紂為虐

絕對應抵制 罷去泰國 幫佢文宣出國際

香港人好撚中意去泰國架喎

好去唔去去泰國

去得泰國緊係連隨一鳩去台灣先好咁老定啦。大陸手足

中屬泰國

我覺得可以好似以前英殖旗咁整哂奶共既國旗

中華人民共和國暹邏特別行政區

中華人民共和國暹邏特別行政區

以後大家要叫暹邏特區

直接係暹邏旗加五星啦

Siam Special Administrative Region of the People's Republic of China (SSAR)

中国 - 泰省

之前桂民海都係係泰國奶野，大家睇路。

又可以去少個地方

秦國真係垃圾黎。

難，泰國係旅遊熱點嚟

去日本都唔去泰國啦三九流國家

泰國省

自古以來泰國都是中國

仲有好多人話想移民泰國

仲好多香港人係泰國置業
簡直諷刺

中國泰省咋

移民泰國不了 冇人身安全

泰國無得移民架喎

有的

移民泰國集合包

係有得移民

移民泰國集合包

不嬲有傣族

唔好傻 大L把人 好鍾意置業移民
以為自己買左好平的樓
講真除非你係個D佛教狂信徒/鍾意平野
完全係另類深圳 我咁講都唔過份

係一D香港人覺得去到以為所有野好抵
但政治上 認真百分百抗拒這個國家 奶共已經係基本

奶共泰國 垃圾

泰國歷史上有同法西斯國家埋堆既傳統
二戰時泰國都係親軍國日本，而家只不過換左納粹中國

Push

桂民海單嘢已經冇人記得

胡慧沖咁黃仲有冇得做秦國通？

tvb 有新節目 , 你話呢 ?

要打破萬世一宗嘅歷史了

你描述得更好更貼切.

泰國不嬲冇骨氣
風吹邊擺邊邊
戰前法國唔掂就反法
二戰跟日本，一打輸就靠盟軍
依家，支那萬歲

垃圾泰狗

【震驚！】美國記者被北京義和團暴擊！

中國曼谷

泰國個泰
喺泰文解自由

哈哈

擺去秦國

dklm

匪國公安竟然可以同當地警察一齊「執法」，完全喪權辱國

菲律賓 泰國 新家坡 呢D國家以後一定唔去
去越南都好過呢D

要移民唔好去泰國唔該

去台灣好過

泰國唯一強項 人妖

叫佢人妖國都不為過

泰國=人妖國

Thailand

銅鑼灣書店事件入面有個都係響泰國被捕送返去㗎。

東南亞真係全部垃圾國家黎

所以唔會去呢啲賤種國家

push

泰王都係潮州人，嫁ge冷

泰國垃撚圾
罷埋去喇
反正都唔差在

成個曼谷殘體仲多過泰文咁濟

退休仲揀唔揀秦國

泰國有桂民海被擄既前科

垃圾地方

原來諗住一月去

依家唔去

話明軍政府
移民去果個都on9

新泰王甘於做人下屬果下好笑，明明等左成世人

咁的確係一個啱香港人旅遊嘅地方嚟，但係咁樣玩送中，到時普通市民去完遊行過泰國玩一轉都會...

雖然d泰妹好撚正
不過今次真心幫唔落

中屬泰國
中國泰族自治區

各位推咗行動post未
【12月1日】遊行三步曲

泰國哩啲獨裁國家同共匪臭味相投

Wtf...

向聯合國申請難民身份
聯合國有冇意見想發表下

去泰國=入支那境內，大家自己睇路

認同，真係牆頭到不得了！

中華人民共和國泰國省都去？
政治庇護就去遠啲啦。。

秦國

仲去泰國旅行？

泰奴

九流垃圾地方

泰國不嬲都垃圾

旅行都唔會去
大把得揀
一世都揀唔到佢

暹羅省

支那人都覺得自己好有自由

反共仲去泰國做難民.........

支那係UN人權理事會會員
智利出事有維和部隊香港就冇
宜家泰國又配合拉政治難民

垃圾！